【四月新番】3D彼女

《3D 女友》故事描述現充美少女「五十嵐色葉」與御宅族男子「筒井光」之間的戀愛喜劇。
■ STAFF
原作：那波マオ
監督：直谷たかし
系列構成：赤尾凸
角色設計：栗田聰美
動畫製作：Hoods Entertainment

■ CAST
五十嵐色葉：芹澤優
筒井光：上西哲平
伊東悠人：蒼井翔太
石野亞里沙：津田美波
高梨三矢：寺島拓篤
綾戶純惠：上田麗奈

■ INFO
放送日期：4 月 3 日
每週更新：星期三

仆街，up錯圖

大家可以出返去

樓主
留個名 仲未睇

Up錯圖可能令好多人棄番嫁

開過個啦

梳囉

應該睇立花館先

agger

呢個重任就交比你，唔好比#搶左個機會

好事
好過亂鳩咁老作

睇過漫畫
唔上唔下咁啦 好一般王道野咁